---
author: Pato
category: Ofertas
date: 2019-06-25 16:35:13
excerpt: <p>Ese momento en el que tu tarjeta comienza a echar humo no tiene precio</p>
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/joomlart/article/1a956c46450e1847584fd382f605b0a6.webp
joomla_id: 1068
joomla_url: comienzan-las-rebajas-de-verano-de-steam-2019
layout: post
tags:
- steam
- rebajas
- ofertas
title: Comienzan las rebajas de verano de Steam 2019
---
Ese momento en el que tu tarjeta comienza a echar humo no tiene precio

Un año mas, ya tenemos con nosotros las rebajas de verano de Steam, la campaña mas importante del año y en la que nuestro exiguo presupuesto para el ocio sufre una merma importante.


Durante 15 días podremos comprar miles de juegos rebajados, tendremos la oportunidad de jugar al típico juego donde podremos conseguir las cartas para lograr la insignia correspondiente de la Comunidad, conseguir algunos items y regalos y además podremos comerciar con las cartas para conseguir algunos centimillos que nos ayuden a completar nuestra colección.


Este año el tema al parecer va de "velocidad" al titularse *Steam Grand Prix*.


![steamgrandprix](https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/Steamoferta/steamgrandprix.webp)


Como siempre... ¿Qué haces aquí leyendo? ¡ve ya a ver que juegos vas a comprar en [Steam](https://store.steampowered.com)! ¡Ah! pero antes dinos:


¿Qué juegos esperas comprar rebajados? ¿Alguna ganga que hayas visto y merezca la pena? ¿Apostarás con nosotros cuanto tiempo estará caído Steam en este comienzo de rebajas?


Cuéntanoslo (o apuesta) en los comentarios, o en el canal de Jugando en Linux de [Telegram](https://telegram.me/jugandoenlinux), ¡o en [Matrix](https://matrix.to/#/+jugandoenlinux.com:matrix.org)!

